【Studio五組1月新番】刀使ノ巫女討論區

由《蒼藍鋼鐵的琶音》的副導演柿本廣大擔任監督、《偶像大師 灰姑娘女孩》的編劇高橋龍也、《艦隊Collection》的角色原案しずまよしのり與動畫公司Studio五組聯手打造的「女子中高生(注)×日本刀」題材的原創動畫。2017年5月15日宣布動畫企劃開始，TV動畫於2018年1月5日開始播出。

劇情簡介
將自古以來威脅人世的異形存在·荒魂，以御刀祓除的神薙之巫女。
以制服佩刀為主要裝束的她們，被稱作「刀使」。
正式名稱則是隸屬警察組織的特別祭祀機動隊。
她們在身為得到佩刀許可的超法規國家公務員的同時，
還是在位於全國五處的中高一貫制訓練學校就讀的女學生。
平常過着普通校園生活的她們，一旦身負職務，
便會手持御刀，發揮種種超常之力，為守護人們而戰。

這年春天。
自全國五校遴選出來的刀使們齊聚一堂，切磋各自技術的常例大賽將要舉辦。
以大賽為目標的眾多刀使們為此而勤於修煉，而在她們之中，有一位懷着尤其強烈的心情磨鍊個人技術的少女。
她所舉起的御刀之刃，面向的前方是——。

STAFF
監督：柿本廣大
系列構成：高橋龍也
角色原案：靜間良紀
角色設計：八尋裕子
道具設計：鈴木典孝
總作畫監督：八尋裕子、大田謙治
動作作畫監督：神谷智大
美術監督：佐藤勝（石垣Production）
美術設定：緒川真美緒
色彩設計：田中美穗
CG監督：荻田直樹（Graphinica）
3DCG：Graphinica
攝影監督：關谷能弘
編輯：三島章紀
音樂：橋本由香利
音響監督：飯田裡樹
製片：GENCO
動畫製作：Studio五組

CAST
衛藤可奈美：本渡楓
十条姫和：大西沙織
柳瀬舞衣：和氣あず未
糸見沙耶香：木野日菜
益子薫：松田利冴
古波蔵エレン：鈴木絵理
折神紫：瀬戸麻沙美
獅童真希：内山夕実
此花寿々花：M・A・O
皐月夜見：渕上舞
燕結芽：水瀬いのり

片頭曲(OP)

Save you Save me
歌：衛藤可奈美（CV：本渡楓）、十條姬和（CV：大西沙織）、柳瀨舞衣（CV：和氣杏未）、糸見沙耶香（CV：木野日菜）、益子薰（CV：松田利冴）、古波藏艾蓮（CV：鈴木繪理）
片尾曲(ED)

心のメモリア
歌：衛藤可奈美（CV：本渡楓）、十條姬和（CV：大西沙織）、柳瀨舞衣（CV：和氣杏未）、糸見沙耶香（CV：木野日菜）、益子薰（CV：松田利冴）、古波藏艾蓮（CV：鈴木繪理）

pv3

TOKYO MX
1月5日毎週金曜日 25時05分～

オリジナルTVアニメ「刀使ノ巫女」放送直前迎春特番！

【生放送日程】
2018/01/05(五) 進場:18:50 開場:19:00

出演者
本渡楓（衛藤可奈美役）
大西沙織（十条姫和役）

lm

留名睇刀女人

係咪閃亂神樂d fd

一開始悶到要兩倍速睇到去比賽
之後就黑人問號

四天王

因為係取材現實流派
雖然有迅身呢樣野，不過都打得好寫實
勝負係一瞬之間，姐係打得唔好睇
劇情好似集中係十姬身上，要再觀望吓

冇乜幾多game原創係好睇
睇下過多幾集點

講英文果個大波妹,大聲超似金剛

作畫有小小崩

粉紅雙馬尾幾cute

冇男主角點樣4天王

第一集就嚟超展開

呢家對武士刀有種反感

？

幾時有新一集saki

一集半年劇情 再加上第一集最後無睇原作係唔知想做乜

節奏幾快 多女 一打一幾好睇 有超展開
支持原創

套野都係做半年

仲諗住同艦女人一樣做12集

內訌多過打怪獸咁既 ED比水瀨祈追殺

勁似魔少女育成個角色

【劇情展開令觀眾感到疑惑的新番】

今季新番《刀使之巫女》首話放送後，官方推特發表了一則推文，大意如下：

「刀使之巫女」是兩季長度的動畫。對於第1話故事展開感到滿頭黑人問號的觀眾朋友，請務必接著第2話看下去。因為只看第1話就只會對女主角抱著「在搞什麼鬼的中學生」的想法。「行動」其背後必定有其「理由」。

應該2樣元素都有，打怪獸邊及人打人咁爽

玩過裝甲惡鬼村正覺得呢種打法好正

結界女王

睇完第一集
我:?????

乜料，冇啦啦就同人私奔
我都想同大西私奔

いのり追斬本渡，唔比本渡帶走大西

見到大西我就碌左入去睇

老公外遇，老婆追斬

睇完一堆問號

第一集劇情已經開始爛

心諗做乜鳩
不過算
反正都係衝住本渡楓黎睇

本渡楓

第一集就私奔是否全劇終

仲有23集

呢套野 少左一個解說役

第一集就超展開

關於打鬥可以睇依條片

講返唔同角色自己流派特點

伏味濃.

因為呢條片繼續追下
有解說真係好好多

見到有高橋龍也同大西睇咗第一集
我想問動畫係原創定係漫畫/game改編
如果係高橋原創我諗應該唔會差
畢竟係20年前稱霸galgame界嘅劇本家

有手機game不過未出
故事高橋原創

第二話預告

睇完第一話
幾有趣
吸引到我追落去

刀使ノ巫女 第2話 「二人の距離」

第一集已經畫已經有崩既傾向 點搞呀 後面

女主個理由已經差d噴水,咁直果然係主角
跟住個尾,係咪見得太多已經唔覺得爆

衝緊返屋企

都係差一個解説役

舞衣被NTR

比個第一次見既NTR應該都幾SAD 留名睇黑化

都叫青梅竹馬

百合

@LaiMingHing

大西咁季做主役既番咁唔掂
唉

真係你地講到咁差咩

我覺得仲係ok

第二集真係幾超展開
不過可奈美咁快信個姬和

咁佢自己都見到

正

意外嘅好睇

我淨係覺得d作畫有小小崩崩地既傾向

果PART整到我係到諗幾時會黑化

好過第一集先啦

如果無呢個理由真係得啖笑

第二集就爭女
舞衣：明明是我先

本來都覺得好難理解
一講呢個理由 即刻合理晒

血之結末

話說講上層d人都係荒魂果時
我諗起套Qualidea Code又係咁樣

咁快開始搵＄

成日覺得女主好似雪風
親衛隊有個又好似saratoga

咁快爆左boss 原來麵係荒魂

Err個表情

第二話劍術解説

女主又收後宮
女主劍術>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女二

本來唔鍾意哩種性格嘅女主，但勝在佢實力真係夠勁，幾吸引

哩套啲展開真係...睇第一集開頭以為重點係劍術比賽，點知突然就決賽之後行刺+私奔
第二集直接講埋折神當家係荒魂出黎，根本估唔到佢之後會點發展

今集啲作畫做咩崩左咁多

都係好莫名奇妙

即係連校長都知咩事

夢中練劍玩哂啦

覺得當主係為左刀使存續
因為如果冇荒魂存在，刀使都冇存在需要
永續刀使，所以自己做埋荒魂

硬係覺得個鐮府校長會間接
令到全世界知折神紫用荒魂
豬隊友

閪女人
覺得爆大鑊果吓會好似卓角女咁

好好睇
女主好勁 聖母得黎有實力就唔乞人憎
最重要係啲女角好正

起大西面前溝女

反而係OP入面 女主會同 同期個班 學生一齊打BOSS

但係宜家行刺完就私奔無同 同學建立關係
點樣一齊打boss

同意 最重要係本身有實力，有實力佢想點都得

最鍾意

佢隻寵物好咸濕

肯定成日留意金毛

我覺得佢追求形狀，唔係大就好

水瀨祈個角色 全部都係用平突刺起手

本渡楓講兩句就收到後宮

即係女主晚晚發夢都練劍 所以先咁強？
咁似李少龍係夢面教人打拳果套戲嘅
Btw女二：快過子彈
其實周街都強過佢

又唔係，要打佢會斬死白毛

仲勁過左右互搏

OPED已出

冇hr 要買碟

女主真係太勁，其他人相比之下好廢咁
希望可以比女主同親衛隊啲人打一場

OP比人圍果PART

一定有1vs1

すべてを薙ぎ払えるような
すべてを守り抜けるような

好聽

等solo

今集大刀巨炮主義 爽

二重のキズナ都正

第三話劍術解說
主要係可奈美 既柳生新陰流 無刀取技巧

又開外掛

呢套野大西把聲幾新鮮

「的確如妳所說我的劍沒有覺悟、也沒有賭上一切的決心」

「但現在的話我能回答妳，如果我的劍是守護人的劍的話，那我要守護妳！」

冇啦啦咁愛佢要守護
btw大西

天降

成日突然間換做3D畫 整到怪怪地

一係全3D,一係全2D

萬策盡

雖然咁做 幾慳budget
不過我寧願崩左果幾秒算
好似上一集個打鬥part 冇啦啦2D轉3D.............

3D畫既打鬥好睇過純手畫啦
2d你班毒撚又話唔好睇

有冇人同我一樣覺得結芽好可愛

習慣純3D/2D

全3D打鬥 我冇問題
講緊突然間轉換

覺 水獺祈配有buff

今集姬和話 呢20年無咁多人變荒魂好似伏線

唔明嘅係 20年前大英雄紫 同其他幾位校長殺左隻boss
但係其實隻boss無死 仲扮人樣 只有姬和老母知咩事
咁點解佢老母唔公開件事 而且得佢老母有殺紫嘅力量
點解紫唔斬草除根。 但係如果佢老母知真相 咁當時在場嘅校長都應該知架喎。定還是幾位校長都係鬼

人型荒魂都有
有人變荒魂都唔奇既

咁多位校長都冇能力殺
正常知左都唔會亂出手啦
點打呀

BTW我睇美濃關個校長好似知D野

覺得姬和比人老點味農
同埋人使役荒魂係可能

俾你講講下又好似係
靜靜雞研發s裝備造反

之前有套機人又係D女比佢溝晒

三星乜乜乜

手機game肯出未

ED又幾好聽

應該播完先出

仲有半年 手機驚又想接動畫故事?

咁呢邊D主角有出現係game到嘛
唔會平行時空掛

工場長話盡力動畫完之後出

真係有排

痴撚線🙄依加已經事前登錄緊

釣下人癮先嘛

隻game半年後見

其實我打錯字，係完之前🙄🙄🙄

.....................🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦

game主角係動畫女主嘅後輩定同學，動畫開始之前係校內預選果陣輸左比佢之後約定要再戰
我覺得可能同動畫故事同時進行都未定

話時話套野有無講過荒魂係咩

在精製珠鋼時，由鐵砂產生的不純物。帶有難以消除的負的神性，因此受到慎重的對待。礦渣具備容易結合的特性，通過結合會變成荒魂，成為給世間帶來災厄之物。為了防止荒魂化，礦渣自古以來就被少量地分裝到金屬的壺中，供奉到各地的森林裡並被鎮壓。
荒魂
怪異、妖怪、物怪、惡靈等的統稱。其正體是礦渣通過結合變化而成的生物的擬態。根據礦渣的總量與質量不同，災厄的等級也有所不同。刀使的御刀能夠斬斷並祓除荒魂。

首ed loop左半日

Op先正

我個人鐘意ED果種曲風多d

すべてを薙ぎ払えるような

到時出game 希望唔好太重課啦...
想要沙耶香,薰,結芽

除左大西 其他都暫時無乜興趣

到套都動畫做完 相信都無人會記得套野

睇左3集, 連女1女2名都未記到表示

女1女2都唔好J... 是但啦

姬和黑絲

Game pv

佢唔食住個勢出game 我驚完左動畫真係會無人玩

Peropero

係唔係跟返真人畫

PrPr都係出到一半就推埋隻game出黎

多唔多人玩

依家唔知 冇開隻game好耐
不過開頭都走左堆人
主要係升野方面要大量game錢 而你打一場都係得雞碎咁多

我們家大西條腿正d

10萬啦，出未啊

小弟都係其中一個 BTW出未

我鍾意game女主多過動畫女主

老老豆豆 我覺得就算e架出 啲人都係玩一陣就唔玩
有幾多隻可以好似fgo咁呀

依家出起碼玩一陣嘅人多啲先

啱呀

大混戰，作晝危機

折神肯定有鬼了

隻乜乜獅童d精神脆撚個薯片

d畫開始頂唔順

其實味又係正常作畫，要差大把屍底

薰呢個角色幾好

又轉返全2D

屌

2D好過3D啦

2D唔崩真係好睇，似真正會動嘅漫畫
3D就似睇電影咁

隻野賣萌一流

好嘔心

2月21日発売TVアニメ「刀使ノ巫女」キャラクターソング「巫女ノ歌〜壱〜」衛藤可奈美（CV：本渡 楓）と「巫女ノ歌〜弐〜」十条姫和（CV：大西沙織）の試聴動画を公開しました！

首歌幾好

講還講唔好貼圖ok?

殺蟲唔使用刀既

agger

明明係成套最佳作畫

成隊親衛隊都有問題
都唔意外，依家好憎嗰班助紂為虐嘅八婆

風學姐又崩潰了

咁樣生D荒魂出黎都覺得冇問題...........

套野唔係話有2季廿幾集?
D劇情好似去得幾快
就黎去到做低家主咁

預定24集(?)
哩套啲節奏真係好難捉摸，成日突然勁快

24
我諗之後幾集都係講舞草

今集咁都叫崩, 除左頭幾分鐘攪笑大多, 之後都幾好睇.

依幕又係型，原來薫同淫獸都係松田姊妹配

好鐘意大西呢套把聲

大太刀好撚型啊

一個玻璃心過鄰國人
一個睇得唔打得
一個養荒魂自己唔駛郁手

到底點樣可在用大劍一刀斬死晒啲咁細隻嘅昆蟲

係劍氣 呱

有咩可能呀

來看一下官方設定
「寫」
刀使的基本戰術，也是最大的防禦術。以御刀為媒介，讓肉體暫時變質為能量體。利用「寫」進行防禦的期間，能夠以些微的疼痛和精神疲勞為代價，讓能量體負擔對實體造成的傷害。一旦受到傷害，相應的部分會消失，身體機能也會被奪取，但直到解除「寫」為止，都不會對實體造成任何傷害。

>>能夠以些微的疼痛和精神疲勞為代價
想出這設定的人真他媽是個天才，這樣不就可以天天

大西呢把聲正

大下「吓？！」個下好撚正

養荒魂嗰個本身嘅劍術係麻麻
佢留得喺親衛隊都應該係因為佢可以用荒魂

但係分一席二席咁
即係一席最強？
Btw係咪加埋得四席

四天王多數有五個

第一集唔係吹到粉髮水獺祈係最勁咩

女主最撚勁 掛住睇大西都擋哂全部招
肯還手實秒哂對面

仲以為呢套好悶 賣女賣聲優 睇落去又ok 比想像中好睇

無期望返而有驚喜

第五集

以下鳩up
可能啲蟲群本身都唔可以分得太開，始終條女都無可能一隻一隻咁操控
話唔定薰用大太刀嘅劍風斬散佢地就可以令堆蟲消失

個感覺似天才比更天才屌打

遊戲開發中畫面

隻巫女沙耶香

對呢d課金抽野game期望真係嘛嘛

哩啲垃圾驚都係刷下首抽然後推陣圖儲個10抽就棄驚架啦
除非玩法真係特別吸引啦，不過se...

本來以為百合版嘅四大天皇 即係三集一個單元嘅介紹條女
之後一集有十幾分鐘賣肉
點知劇情比想象中緊張

比起其他game改算係咁啦

咁哩個嚴格黎講唔算係game改嘅
Game 都未出,game劇情都應該唔係動畫哩啲

反而game叫動漫改篇

仲要一出就出個一席 俾人收皮， 即係後面果啲唔使打

人地仲有得荒魂強化

親衛隊睇祈妹就夠啦, 其他都係雜魚

不過我覺得女主真係勁得濟,唔肯定係刻意塑造定係越寫越過火
冷靜,觀察力強,動態視力又好,知識面又無得頂(人地咩流派睇一眼起手就知),訓練方面甚至訓著都練緊劍

就算今次打親衛隊果條友講到咩跟住佢迅移好驚訝,好似陷入劣勢咁
實際上佢擋晒每一刀之餘仲可以分心睇住女二果邊,然後再順勢配合搞掂個玻璃心

印象中哩幾集入面唯一一次比較麻煩啲係1v長船2人組,但人地話晒神配合+人多打人少

依家感覺就係單挑女主近乎係無敵
唔計應該係最終boss嘅當家,可能真係得暫時比人吹到好大嘅祈妹先可以同女主打成平手

我覺得可奈美果吓專注防守，64波都唔奇
咁姬和一樣有分神睇住可奈美+同玻璃心對攻
失手係正常

唔關失手事啦 姬和本身就唔夠打
睇左咁多集 姬和本身就唔勁啦
有邊次唔係女主carry

自己win左白毛啦
或者冇其他人咁奸，好唔好打就應該唔比其他角色差

可奈美真係好似島風

姫和夠似鳥海

雪風?

大赦回收荒魂原來係煉大boss

btw今次作畫

這作畫

今集作畫崩撚到
09:47條女收好刀，刃向下
09:49刃都重係向下 但塊面已經崩到無淪
下個frame轉完身 重係09:49
把刀變咗刃向上
屌那星你崩都算
唔好作畫唔連貫得唔得

好似睇緊龍珠超

那來的自信做到2季 就算2季日常冇武戲都肯定崩

今集真係做乜鳩
上集玩哂d＄？

係雪風 記錯名 太耐無玩艦c

咁快開始崩 點搞呀 仲有成廿集

一係下集大爆發
一係一路沉落去

崩到

玩到成個親衛隊都用緊殘渣

但係用咗都係唔夠人打
代表乜

冇撚用
開埋掛都唔夠做

本渡楓咁都唔抬埋軍神走

下鋪call 戰車

預計到下集崩成點

點解唔殺埋夜見先走

仲以為佢地唔知 點知個個都用

真係好崩
但劇情都暫時算好睇由佢
又未到Qualidea Code既地步

同A1比?..............

A1日常好正常啊

今季皇帝印

拿拿拿...............

A1 D遠鏡成日都好撚求其 其實好多公司都好撚求其 呢下崩得真係好礙眼

「劇情好睇」？

ok wo 起碼唔係fap咁撚鳩

QC係作畫豬隊友 劇情OK

呢套野，女就多，但個個d性格都好鬼模糊；劇情又無聊。套野己經棄左，只係無聊八下新一集有冇咩突破…

A1 D遠鏡會崩到七彩唔係第一日既事啦

不起眼第一季 我成日見到D遠鏡崩到得返粒屎

上面堆.......正正想講不起眼

芳文番例外

崩到痴撚左線

呢幕真係QC既質素

白毛把聲好好聽

岩岩先得閒睇返哩集，真係崩到唔知做乜鳩，一拉遠少少全部啲樣變成 表情咁

性格ok啦，唔模糊但都係老套黎黎去去果幾種
劇情未去到無聊掛，雖然又唔會好期待，但都叫做唔太睇得透個發展，而且打鬥都幾好睇(配合b站解說嘅話

套野都有成24集，就咁睇真係唔覺得夠劇情做落去，但暫時節奏都ok，可以觀望下咁

屌 下集都係咁可能真係頂唔順要棄

好小事啦
大驚小怪

btw我睇左兩集我都唔明果條女啲蝴蝶到底有咩用
又唔係咬，又無咩防禦嘅作用，除左一群沖埋去擾亂對方同偵察真係完全無撚用咁款

雖然用荒魂打亂對方之後劍術壓制都唔差，但條女劍術又好廢咁款，點解其他人要吹到佢咁大呢
要用殘渣用到盡，搞到自己頂唔順先搞得掂佢地4個，咁佢本身都幾垃圾下

深甚流 姐係癲狗打法，不過佢又唔夠癲

薰真係好正

覺得ok

都想追落去

有d像柒番谷

老太婆黎科

整返個QC盃

解説6

偶然の証明、必然の命運
唔知今集又點崩法

好多套都勁崩 唔驚啦 童話魔法使 皇帝印 beatless 大家一齊崩

今集ok好睇

呢隻作畫又ok返

3d都用得好左
祈個角色好屈，作畫上都睇到天然理心流既平突刺

深甚流既創始人其實用長槍勁過用刀
所以個校長話佢刀都用唔好時,話唔埋佢強項唔係用刀(純估)

白毛

沙耶香:我戀愛了

今集冇咁崩

咁簡單就集合

都唔簡單啦

都搞左5集架其實

本渡楓同舊愛曬新歡

佢舊愛都有新歡 打和啦

打戲個到3d切換得幾好

10:04校長冇黑絲
10:22校長突然有返黑絲
屌那星又係作畫唔連貫

驗屍官wwww

呀伯講某個人 仲諗緊係咪校長
點知最後幾秒彈個咁既人出黎

果個玩西洋劍

唔知有幾勁呢

成把Ex Calibur你話有幾勁

下集係唔係講返紫,後生打BOSS嘅情況
同埋果啲NORO其實咩黎

唔係好勁
折神紫:

今集堆3d用得幾好

這裡的小腿很不錯

唔似上幾集咁用到好唔順眼

fap

連貫d 上幾集打兩下3d又轉番2d 之後又打幾下3D

btw校長終於出手

所以我不嬲都講3d2d係咁轉呢個問題

本渡楓終於收齊後宮

預告：會有種田

好撚慘

只能成為路人的主角

校長都係25 仔？

應該得姬和果間中立

睇完第8集再講

當地人打面

第8集情報量太大
睇左兩次都吸收唔曬

諗極都諗唔明到底咁大把刀係有乜用

震懾作用，打中高攻

幕府軍報夢話我知
示現流會一口氣將對方的武器擊下。實際上，幕末的薩摩對幕府的戰鬥中，幕府的兵士有很多都是因擋架不住，自己的刀被對方的攻擊彈向頭部而敗北的

但係佢地個個都識瞬步

見底果吓味仆街

祈妹轉握法果個位真係令我好佩服套野同個up主

屌原來game主角有出場

博學番

類似技巧武裝少女好似都講過
握前，揮擊刀身會鬆前增加攻擊距離

我無睇果套唔知咩情況，但我覺得哩套用心嘅地方就係唔係有人解說都唔會有人留意到嘅位佢都好認真做出黎
哩啲一幀就帶過嘅細節又唔係show off到啲咩

作畫唔出色，爭取唔到到大眾
唯有執著細節，留住核心觀眾

睇女番作畫唔掂真係好sad

真心個作畫真係浪費晒shizuma 嘅人設,要J 囡囡我等game 出算
依家坦白講哩套我已經唔係睇囡
刀

配音

手機game都就開 ?
但se真係

捨得出GAME比人丁未

冇留意呢D
SE有咩問題

短命

舞衣屋企

DOWN左2隻角色歌黎聽 還好

solo版ok啦
二重のキズナ係咪預定op2黎

冇野,手機game既

OPED SOLO版聽唔慣

心のメモリア 姬和ver 正喎
待ち合わせは何時？
十時

自問自答

24集真係有排等

二重のキズナ 係Game OP

某大媽後生

But 唔公平
一個有得報夢教招

種田

17歲入左去又走番出黎

斷估唔會一陣兩把刀打大佬果陣好似哈利咁兩個老母出番黎

套路得黎又幾好睇 超出預期

呢套野啲經費又係拎哂去請聲優？

佢又拉得番另一個出黎
即係兩個都係果個境界

夢入面係老母教劍

姬和 可奈美 既老母已經係好姬友黎

成長出了差錯

佢玩晒

CP都會遺傳

男人冇人權
可奈美老豆同哥哥都冇畫面

咁樣drop出黎
四天王真崩到呆撚咗

以為認錯人
咁樣變左個大媽

反而紫 個妹正左好多

原來隻app game 有大陸服 5月開
我估日服頂盡早一個月

最後會唔會話折神紫最後都係好人
一直都想消滅返自己入面隻荒魂
所以先提供各種技術咁樣

劇情一定仲有轉折

我係咁諗
回收左既荒魂>比折神紫入面既大荒魂食
開發S裝備只係為左比d人回收荒魂回收得快d
等佢回復得快d咁解

上集個xx姬 好似仲有兩個同等既神
應該叫醒全家

前半季同後半季可能唔同主線
前半季主要搞掂隻湍津姬
所以d劇情先好似去得咁快咁

好快咩
我覺得幾恰到好處喎

最快都係第一集，明明人地可以做五至六集既野
佢一集搞掂

以24集黎講
4個親衛隊咁快出哂手
所以我覺得算快

咁早出都係廢

打上門啦

廢到咁出下手有咩所謂

其實套野比我想像中好睇
一開始當佢艦女人咁睇

好似呢個特別勁

4天王果然準備散

今集本子題材黎

上集解除寫然後幾刀秒晒其他人果下好型

話就話係堆雜魚，但祈妹真係好正

今集有無打鬥?上集少左哩個元素覺得悶左好多

都係打吓路人

又崩

水瀨祈係沖田

今集d音效同bgm 幾正
大赦又出左場
班路人刀使下場😛（本子本子）

之前有說〝結芽出擊會多流不必要的血〞
應該是暗指她自己吐出來的

病弱A

祈同無口果條女 都只係打到55波
如果女主出手 已經可以屌打佢啦

點解我覺得係直頭殺撚左對手

咁佢都係破完人寫就收手，佢傷過對家啦

可傲天個名你估流架

不過聽佢咁講
姐係得佢冇用荒魂 另外三個都有份用

覺得佢有機會本身已經係荒魂
一直以為自己係人類
因為實驗造出黎都係短命D之類

呢套算唔算大西主役

唔算
要個名排第一先係

係鬼55 波,祈妹一認真就全面壓制沙耶香啦
雖然我覺得就算係咁都逃唔過比女主屌打嘅命運,尤其仲有嘔血哩回事

就開，仲未番到屋企

應該得折神紫可以同女主對打

短命D, 又嘔血

一定係重演當年但有冇命走番出黎

有命出番黎, 但咩事都冇

game反而有巫女衫

想果6個著多D

戰鬥畫面咁怪既

唔講以為中bug

game既故事又係點?

動畫冇既
第1集係車站送行

同一時間?,用後輩既身份

比製作組食左

動畫應該有排先見到

抽舞衣

屌,先夠1次10連咋

唔怪得個ac成4萬石

想問一下 係咪都係冇講幾時有得下載?

睇下d相,個feel好似4天王洗白會加入佢地咁

仲執緊,近期會係twttier講幾時開

知道真相後 同折神紫翻臉

睇先打左今季ED個場先

true

傲你老母 返百度啦

我K島都見到人咁講
百度專用?

咁龍傲天呢個名本身就係大陸用先

大家以後唔好用中文

台灣仔反大陸早過班假本土香港人咁耐
班人講佐幾個禮拜都唔見佢地咁大反應
香港個班大陸移民咁大反應托柒
仲有睇字幕翻譯又係班大陸人整
更加唔洗提BILIBILI個堆乜乜柒柒

香港反支那個班直接學日文, 唔撚好意思似閣下, 仲要睇支那翻譯咁可憐.

冇n1都夠膽入動物台

幾時都係用cv代稱最好

『とじとも』生放送まとめ。気になるゲームシステムが公開。配信時期は桜の咲く頃？ #tojinomiko #とじとも

下年呀

講蝗語都可以理直氣壯

而家就係唔撚知佢係蝗語
呢度唔鐘意咪唔用囉
但我除佐一開始之外 未見過有人屌柒90後80後呢D字
究竟蝗語係乜撚野標準

唔洗你擔心 除佐物語系列要睇翻譯
其他睇生肉都明

無知係慘啲

80後90後一樣係大陸傳入
呢度大撚把人用
仲未肯答我蝗語係咩標準喎

暫時睇到好似得閣下狂用.

閣下似乎被支那洗腦洗到智障.

條友連物唔系列都聽唔明, 仲係到串柒柒.

當你記唔到個角色名個陣.

起呢個post睇唔到就當冇人用
屌你咪撚咁小學雞啦
你上連登剩係識望死呢個post?
唔用個隻字好小事啦
本身期待你班粉腸可以比到咩標準我
最後都係帶我遊花園

屌你老母字都未撚識打起度串柒柒

叫開雪風/女主

有咩標準可言
大陸用嘅字詞咪蝗語囉屌
80後90後 係唔係蝗語 我唔知 而且都有討論價值 當然我唔會係呢個post同你討論啦
但係龍傲天就無得嘈啦 哩個百分百蝗語啦 上google都即刻有出處 講出黎都成陣蝗味啦
如果你咁都要盲撐哩個詞 咁無野好講啦
咁三登都唔岩你上架啦 學埋簡體字返百度啦

根據你既標準咪890後咪蝗語囉
邊有討論價值 一樣大陸傳入
D人用耐佐唔知咋
龍傲天唔鐘意咪唔講囉
我計埋今次都起碼講佐三次
講緊雙重標準你就話我死頂
你發雞盲架？

USER名

其實支那音譯有支那標準, 不過唔撚鳩識/亦不興趣知支那語標準, 答閣下唔到. 不如USER名你死返去百度, 乜CHAT個D, 或者去學術台發爛. 咪攪鳩個POST OK?

首先你唔好將啲說話 放落我個口度
我無話過咩標準 並無講過8090後係蝗語
我唔會講8090後係咪蝗語 因爲我唔知並未得閒查
仲有你唔好偷換概念 我e架屌鳩你講龍傲天 你就不停問80後90後咁撚樣
咁關8090後咩事先 你答我龍傲天係唔係蝗語先
你無知 唔知呢句野係蝗語 係你戇鳩
如果你一開 晒咁講對唔住 大家都唔會再嘈鳩你啦

你條戇鳩仔就串77咁 又k島又標準又80後又90後都唔知想點

我無知我以為係台灣既
我又少上百度鬼知佢係源自大陸

八零後，中華人民共和國術語，用於表示1980年-1989年（一說1981年-1990年）出生的人。由於1980年代後中華人民共和國政府開始執行計劃生育政策，80後成為獨生子女的代名詞。

大陸用字
同龍傲天一樣絕對係蝗語啦

咁問題就黎
XX後呢隻字係人都知香港大把人用 連登都係
一係你同我講動物台唔講得蝗語
但冇可能 我眼見成個連登都冇咩人屌柒呢隻字
至少動物台我睇唔到

咁我點撚知你班友鐘意用咩標準去屌柒人用邊隻字

五毛又偷換概念將個話題 推至xx後
明明成件事又唔關呢隻字事

CC台班契弟一句五毛就收工
動物台果然都係一丘之貉

有話錯你咩
上面講左咁多你都要盲撐 除左話你五毛我真係無話可說
反正再講落去 你都係亂駁 鳩換概念架啦

唉 我怕撚佐你
以後人名全部用日文
かなみかなみかなみかなみかなみかなみかなみかなみかなみ

拿番揸沙好收聲啦
係咁講去第樣野度就洗得走你講蝗語既事實咩

對唔撚住囉大佬
點撚知動物台D規矩咁流

#錯的不是me #isYouLoOK

巴打心水清

唔關咩台事

嘈埋啲on9野推得仲快過平時新一集

哩啲蝗語撚block左佢咪算,成班仲係度講道理希望佢會改咁款

Bd好坑

四天王 1、2好似乜都唔知咁

咳到咁 祈妹過唔過到12集

知道用noro強化,但又唔知咩事,接受到

睇特典圖點分都明

24集計咁快入正題,證明後面仲大獲

幾好笑 做到四天王 但咩都唔知

咁勁以後全部用日文講丫嘛

我冇字幕明唔晒物語D NETA
呢度全部都得
我邊敢獻醜呀

紫毛又咳 唔通就死

買定離手 過唔過到12集

唯一想睇就係佢 隻腳好正 白絲

艾倫大波波正啲

不過川澄把聲真係冇咩魅力（王不懂人心）
唔覺得佢會吸引咁多人聽佢講野

太大了 老了會下垂 不了

我都覺

直接飛入敵陣 型到
btw仲以為最尾個狙擊手會開槍

射死就搞笑 不過劇情發展咁快 後面會唔會變星球大戰

射死左咪變革命機囉

痴撚線 邊個話要過人世 搞完就算架啦

5組生性d頂埋e幾集戰鬥

我想睇日常多d 如果紫毛從良就好了

睇住劇情變得幾吸引但作畫又開始一路溶緊又真係幾無奈

今集算幾好呀

五間學校係咪仲有一間未出

今集校長出左黎睇電視

出幾秒為左食花生

唯一冇交代佢立場

依家好似得高津大嬸係企係折神紫果邊？

點解會同友奈差咁遠

忠犬雪那
But 一定又係唔知咩事既懵閪
沙耶香點睇都係佢親生

二十年前救過佢，就做左人地隻狗二十年(笑
佢對沙耶香執著到都唔知講咩好

大想頭 做兩套
一面日清贊助 ，都知邊面人手多
其實呢套野都扯d人手好盡，有時一星期要整兩集
一集tv做，一集event播

隻驚出未牙

櫻花滿開之時

根據日本 Weathernews 最新發表的開花預測，3月20日是最早的開花日！

但se既野是但啦,隨時首抽完玩幾關就會放置

SE

構圖幾靚

Retweeted 刀使ノ巫女『とじとも』ゲーム公式 (@tojitomo):

【基本スペック仕様】公開！
●iOS9以上 iPhone6以上推奨 ※iPhone5S DL可
●AndroidOS4.1以上 RAM2GB以上
※一部端末に関しては、上記スペック以上でも動作しない場合や予期せぬ不具合が発生する可能性があります。あらかじめご了承ください。後日サポートページにて推奨端末公開予定です。 #とじとも
快啦

崩得好

s裝備先夠同4天王打

已經去到最終決戰feel，之後係咪直接打足14集

可能秒住過

咁唔24集

水瀨祈痴線妹

等睇可奈美先係大boss 佢訓左果陣陪佢修練果個先係果隻大荒魂 紫先係控制緊佢鎖佢係狹間
可奈美身體記哂招 直接拎左佢個身都屌打班仆街

幾有諗頭
又可以去返姬和殺唔殺佢

係 希望有公司請我番去做編劇

多數自薦

香港比盡咪 tvb

我識日文

祈妹成套最正囉

啱

癲婆

癲妹回憶回

應該唔夠30秒甚至閃幾下算,冇時間(雖然應該好多時間但好似之前討論咁,因為某D原因趕住12話打紫 )

癲先正

癲妹同姬和冇咩對手戲 有d可惜

祈妹一認真主角一定輸

【配信日告知】
「刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火」は2018年3月19日(月)の配信が決定いたしました！当日の正式サービス開始時刻については本アカウント( @tojitomo )にて情報発信させていただきますので、どうぞよろしくお願いします！
#とじとも #tojinomiko

終於

同你打持久戰
嘔血嘔死你

以5組血性, 最後應該有魔法連個病都醫好

過場feel好濃

唔係瓜真係咁

本渡好似俾人ko左

竟然唔夠打

慘

唔好玩屍體呀你

玩得唔好哂

好卑鄙 出暗器

一定會復活㗎
SE:你整死左我出咩俾人抽
不過game好似暫時未見到四天王

屌 bgm好神

姬和d血 厚到
不停開寫，破完又開

為左沙耶香同祈妹(如果有)我會努力堅持一陣

七孔流血還七孔流血，死還死，兩回事嚟

diu u

Diu you

仲以為唔會用殘渣
點知係殘渣救佢一命

男人老狗睇到流眼淚

冇人性呀

打冇靠過
請不要忘記結芽

之後果場咪又係靠殘渣

想爆氣，自己按返底

結芽=ゆめ=夢

全部都係夢

利申中文U

三段突刺

睇返先發現折神紫去搵結芽嗰陣淨低個校長有跟埋去

鐘意左痴線妹

伏筆

睇落佢係知道內幕但保持中立態度果種

反正仲有半季我都幾肯定折神果邊實仲有啲咩內幕,但我真係好好奇會點兜

有個更大嘅荒魂(終極boss)來襲
折神紫原來諗住靠現時嘅荒魂去打個終極boss
不過應該無咁簡單

請不要忘記痴線妹

都要有人混入去做內應既

收返紅眼嗰下超型

sad足一晚

正式宣佈哩套係垃圾番

屌你無碎紅眼果下

話說哩套真係越崩越勁
好彩今集打鬥為主都係用3D居多

然後今次做解說條友應該會整片整到傻左

睇到流眼淚

結芽BB

決定改名

如果隻game以後出結芽就課金 甘願比SE撚

喰種首op1

個bgm又催淚

發誓一定要中

好既劇情同演出，就算俾你知道佢會做咩
一樣可以打動你

所以我比你地劇透晒咁睇都係喊晒

雖然好意料之中

祈妹

屌啊依家睇返哩句真係勁心酸
「不然的話，不就無法表現出我的厲害之處了嗎？」

本來只係比人感覺佢自大+自信，但實際上佢只係...

要無聲消逝既勇氣分分鐘大過做壞人

依家嘅劇情走向連佢地係咪真係壞人都唔肯定

話時話紅髮條女真係完全空氣人黎，感覺就係一個多餘嘅角色

結芽唔使講，玻璃心都叫多台詞，性格都明顯啲，夜見雖然唔知做乜鳩但感覺好似仲有啲內情，壽壽花真係用黎充人數

紅毛仲要好廢 成套嘢分分鐘最勁係女主

最勁係結芽bb

結芽b

結芽最勁,但
夜見最廢
得番e兩件係中間叫打得下
心理描寫都係好唔明
上集都仲懷疑緊,演講應該都有聽到?
但都係照舊做親衛隊

但見到女主 好抽得咁 希望有一集係真係俾機會佢同結芽抽啦

繼好的再戰呢

不如俾結芽從良啦 如果冇死

「親衛隊裏真希是表面很強內心自卑，渴求力量，壽壽花雖是名門但是卻不幸福，夜見被撿回來還被老太婆打罵，結芽家遭變故好不容易有所寄托結果還罹患絕癥……
這哪兒是四天王啊，四慘王還差不多 」

比佢講講下我都有啲可憐佢地了

聽人講聽日會有12集先行上映會

唔係掛

希望全數從良啦

係 聽日去睇

祈B

我咁睇,呢集睇到四天王最勁同最廢既都有推自己去極限既打法(所以佢兩個係1打2)
中間呢兩個反而先唔上唔落,打兩野就收皮

突然間發現game官網有張咁嘅圖，綾小路個校長到底有咩打算
依家得game嘅一個角色係哩間學校

靠你講情報

哈士奇都有睇

不嬲都有

U dog

癲妹咁就死左

安心上路

等埋永世名人巴打嘅12集報告先，一日仲有一絲希望我都唔會放棄

睇完今集覺得佢好慘

入錯流派

今日會唔會有報告

一

淨係想知癲妹有冇死

重點

老老豆豆 呢套真係超預期

本來未睇之前 ，以為係囡囡刀術比賽 ，比人斬中就爆衫當輸 閃亂咁

點知又幾好睇

巴打睇早場？

第一部 完

天然理心流祖傳病弱

話說今日先行12集，即係岩岩好game出之前一日完左頭半季(第一部)

有無可能下半季係game同動畫兩批人合流

第一部完 咁未姐結芽瓜咗

第一部完仲唔係四天王正式加入主角陣營打真boss，點會死

1集介紹1個都唔掂,仲加新隊既話好難分配

其實都係鳩up下，再加人個故事應該會勁複雜，可以再做到半年都似

等今日去睇個位大佬劇透

等劇透

可唔可以劇透下

貼下twitter啲圖

twitter 讚不絕口wo 可能未死

ポポロン @tsynk87
刀使ノ巫女12話のバトルシーン、めっちゃぬるぬる動いていて凄かったです。
話は難しかったです。

ごん@gonbuto_sakage
えっ刀使ノ巫女のイベで12話の先行上映見て普通に泣いたけど……

めっちゃ感動してしまった……みんな見よう？

いけ@w_ike_

刀使ノ巫女第12話、神です。みて

めがにょろ@meganyoro
刀使ノ巫女12話見て来た
感情が追いつけなかったけど、自然と目が潤んだ
これ本当に2クール？ってなるエンドです
尊いのきます

ぱて@stmake_pate
刀使ノ巫女12話やばい(語彙力)

基本都係讚不絕口同感動啊喊啊果啲

成日都係咁,讚完但又完全唔劇透,日本仔太有定力
所以希望呢度去睇左既巴打劇透下

好正

結芽原地復活幫手宣傳手機game

12話標題 「天晴れ」

下半季OP「進化系colors」

屌！我要等兩星期先13集睇

如果任
可奈美和姬和跟折神紫死鬥陷入危機之際，竟然出現預想之外的人物將折神紫重創

今集主要打大架、埋伏筆

有個位真係估唔到、其他劇情好多人都有估到

12話標題點會係呢個,預告就寫左標題

哩條友用結芽做icon都咁講係咪可以安心

咁可能唔係標題黎，可能係心得我誤會左

電視雜誌式劇透

有冇講結芽b死咗 其他唔關心

除左可奈美/姬和/紫之外,其他角色12集有冇咩行動/對白

第12集好爆

估唔到會出黎打

有大mon睇係唔同d

先問定
唔會係手機game版主角瓜

想食野有冇推介

我估係校長

[url]代官山 鮨 たけうち 050-5594-1561 東京都渋谷区猿楽町5-8

🤫

代代木唔熟

幾時先星期五

仲有6日

我估係佢阿妹

btw有無咁齊心,個個睇完無論邊度人都唔劇透

等啦 唯有

基本上twitter唔洗點望(我上次二之太刀有留意twitter都係冇人透)
只能等呢度去睇左既講

我已經去埋貼吧留意下,又係話神回但唔肯劇透

居然有巴打會去睇 意料之外 其實我以為套嘢好低人氣

第一回先行上映會個陣已經有去

醉翁之意不在酒

唯一可取我覺得係人設 btw 先行上映要5000yen 左右？

死忠
可唔可以透多D

好期待下一話

講埋呢句
我仲以為有四天王內鬥

忘了
好似3千幾

一個疑似死左,一個short short地,兩個11集被人ko左,呢個冇理由發生瓜
Betweetn結芽和夜見係12集有冇咩戲份

睇一集都3千幾

3000睇ajuju 同大西 抵啦

聽講話本渡楓都睇到喊晒

係，平時最易喊既大西反而冇（今日好可靠）
木野日菜都喊左少少

依家之後12集有咩可以講，不過唔知會點講
冇路捉

完了吧,如無意外

樓主係咪唔會再透
想知道4天王12話仲有冇咩行動

你岩

MOLAMOLA 唉

我去自殺了

解說

唔通換主角
一齊入隱世，之後換後輩

好友奈 一期feel

癲妹呀

down 定隻game 聽日刷結芽

13歲就
提多次未玩得㗎 只係down定data
BTW第一次down嗰陣卡住發現佢個人物介紹一次最多出3個
想睇其他要quit app抽過

down定啦咩?

唔似有得抽，起碼應該唔會開ser就即刻有

iOS已上架

ios上左架，an無

痴線13歲

咁結芽未10歲都冇

痴線

好可憐

反而薰15歲，屌

親衛隊果堆都無講年齡，可能同主角佢地差唔多12,3歲掛...最細係同四慘王果幾個大姐比啫

btw沙耶香12歲

癡線

好橙 唔怪得成日咁既樣

正呀 合法蘿莉

15歲就合法

btw薰比你，我要結芽就夠了

差幾個月 求其啦

唔好同me爭

暫時結芽>>>>>>>沙耶香~薰>>>>>其他

只愛結芽

日本13歲就得啦

可唔可以再低一歲，想要埋沙耶香...

ching....................

PV仲有一幕結芽

唔明

結成友奈嘅做法

IOS係唔係已經可以入GAME?我之前事前登錄淨係+左個官方LINE就得?咁點拎果2張卡

未開ser 最多down data

今日本渡楓有提及過呢個位，係8集發夢個到
個湖既倒影得女主，因為佢呀媽係隔世既人，所以冇倒影

wtf

另外呢d原創作品透一集半集都冇意思
咁不如等兩個星期自己睇算啦

獅童兩次應付突襲時都能閃過
只是不可能同時閃過奇襲跟姬和的補刀

獅童在十一話時當時全力跟姬和僵持
近距離被偷襲時能瞬間反應閃過到已經很扯了
你換可奈美跟結芽來也不可能同時閃過S裝備 跟姬和

獅童都好慘

其實獅童真係唔算廢，起碼兩次對姬和都係技術完全壓制，第一次輸比連技，第二次輸偷襲

btw我覺得哩個角色都叫寫得唔錯，最初見到佢輸一次就崩潰到乜咁仲以為係個自視過高、自大嘅on9仔

11集佢果幾句話都算係令我改觀晒，實際上不知幾有自知之明
同對自己實力有自信所以堅決唔用荒魂嘅結芽完全相反，獅童係清楚自己技不如人(對住班天才甚至係自卑)所以不惜借用荒魂嘅力量都要做自己想做嘅野

依家睇返之前果集，獅童之所以咁簡單就崩潰其實應該係因為果份責任演變成嘅壓力
就係明知道自己其實唔掂，但都得到紫嘅重用(雖然我都係唔太明點解個個都咁崇拜甚至係著迷折神紫 )所以先唔容許自己輸，一輸就好似辜負左紫嘅期待咁

反正真係四慘王黎

本身好撚憎結芽
樣衰 煩膠 +無謂既執著

睇完今集完全改觀
自信 美麗強大 對生命既堅持
神啊 請你給我多一點時間

diu you

可愛到爆Ok?

3月3生日 3月16死

哩個真係屌出聲
無幾耐官推先慶祝完生日
屌你老母咁就忌日

結芽b 我愛你

手機game個邊ios已經可以down定data
但正式運行係聽日晏晝先開始

其實你地有無人會過apps台個post

傾game嘅話

我ok

好撚sad 一開始唔知乜事 仲覺得佢好痴線

最有骨氣就係佢

本來我最初都只係覺得佢係個痴痴地線嘅戰鬥狂，會留意都係因為佢幾場打戲都好睇

依家諗返結芽打鬥場面分分鐘多過主角組果堆

隻手垂落黎果下我仲說服自己 訓著左姐

點知真係死左

果下真係好震撼 睇到流眼淚

成件事係意料之內，情理之外

結芽真係暫時塑造得最好嘅角色，其實佢文戲篇幅唔多，主要都係打戲為主，但好簡單都可以做得震撼
明明對哩個結局唔應該會感到意外，但配合埋回憶殺果個反差一口氣出晒黎真係忍唔住喊

反而主角組暫時太順風順水係人物性格上都係比較普通果幾種模式，希望後半季做得好啲

觀望多幾集 如果結芽真係死 我都冇意思繼續追落去

醫學都救唔番,連紫色老太婆都幫唔到
睇怕都係

講左好多次都係要講 呢套野真係超出預期 雖然間唔中有d話數作畫會崩到傻

我完全為追佢而睇 佢死 我都冇意義繼續睇 好失望

打鬥動作之前有人拆解 製作組都幾認真下

另外我個人對夜見哩個角色都有少少期待，作為一個沉默同無主見到病態嘅角色佢都有潛力做到啲爆發位

例如見到本來同佢應該係相同下場嘅沙耶香奮起發抗嘅不解

另外舞衣都忍唔住提出左觀眾嘅疑問，相信應該會有解答

就算11集，啲鏡頭一遠/郁得勁都係崩到喊
好彩結芽果段正正常常好好睇睇，唔係真係嬲

結芽痴線佬

我覺得哩套劇情都可以留意下嘅

明明故事本身好老套下，但佢就係有方法令你去期待下一集，同埋後半季走向都難捉摸，會想睇下咩料嘅

都係既 可以睇多幾集 希望個故事唔好再咁傷心就得

估唔到真係死人

五組

我原本都以為只係日常+熱血 打下玩下 唔會死人 但突然咁爆

以宣傳手機game,設定上係打荒魂黎講其實故事唔算老套(老套就係戰隊片咁得閒打下荒魂,整下個人回求求其其拍完就算 )

只係第一話果時動畫staff睇落想一野超過漫畫進度搞到個觀感唔多好

結芽最尾有走過佢地之前係度果間房

睇痕跡打得幾激烈下,不過好奇佢地成班做乜唔見左,樓主可唔可以講下12話有冇講番佢地(回有/冇就得等我可以期待或唔洗期待呢方面,我都唔想被劇透太多 )

始終佢一黎就24集,一般夠膽做都會鋪下劇情
我都比左小小耐性,結果都還好,真係有料到

咁都整得動畫仲用宣傳手機game黎做標準就太侮辱套野啦

主要係果種「最初以為係主角團打怪，點知其實人先係最終boss，而且仲要係最受人景仰果個係反派」嘅走向有啲老套啫

套野最令我驚喜就係第一集已經直接放棄左打荒魂走左去斬人，然後第二集索性爆埋紫係荒魂哩件事出黎，節奏快到令我想睇下再之後會點發展
一般哩種故事應該會主角正正經經打陣荒魂先，一邊埋伏筆去到中後段再爆出黎其實佢地嘅大英雄先係大荒魂etc
可以話係老套嘅劇情但唔老套嘅安排

okok

有交代返依一邊

11 艾連同薰 vs結芽

流派上等同薩摩藩vs新選組

game 主角組一開始就直接聽命於紫

同埋打碼果個位係斬咩

每日訓醒第一個念頭「我想睇刀十三」

打完一輪原來係發夢,不過我都係好在意消音果3 個字係咩

美炎(game主角)係校內第三，僅次於舞衣同可奈美

套野有提過嘅暫時只諗到禍津姬

不過日文寫法係咪都係三個字

カナミ

game嘅劇情有啲小圓feel

一開始夢入面就係5人組係紫手下討伐果個???
果陣佢地5個已經識對方

識返之後美炎先話自己根本唔識佢地，入面剩係識長船果個舞衣feel嘅青梅竹馬姐姐

另外唔知動畫有無講過，果5間學校入面仲有唔少非刀使嘅學生，叫研師定乜鬼野，係負責整同修理御刀

而依家打造御刀嘅材料珠鋼已經生產唔到，佢地剩係可以靠擊敗荒魂之後掉落嘅赤羽刀(類似生銹左嘅御刀)黎鍛造新嘅御刀

五間學校入面對御刀果方面最執著係美濃關，所以非刀使嘅學生最多，鍛刀技術相對傳統，而長船係比較先進，鍛刀都係比較工序式

而依家可以大規模打磨赤羽刀嘅剩係得綾小路同美濃關兩間學校

笑左

一開頭個1抽免費係咪必中4星？

3星或以上確定

好似係，個池同im果個一樣咁閪
次次都四係冇大西

中4星巫女姫和

好似課先有必中４星

想問海外卡課唔課到

頭先先睇11集
估唔到結芽真係就咁死左
雖然好傷感 但唔好返生
我覺得咁先完滿

玩左隻game先發現真正嘅戰鬥狂煩膠從來都唔係結芽bb

想問驚係咪全語音

悲報：三月三十日做總集篇

完左半季 1part故事
做個總集篇都算正常既

姐係我仲有20日先有新劇情睇

主線係

屌隻game真係好垃圾
如果唔係有動畫係度我諗唔到一個玩嘅理由

咁幾正喎[

有幾垃圾
Auto game?

動作硬膠 戰鬥方式冇太大特色 最大原因係冇結芽抽

唔出總集, 只怕五組頂唔順

如果係auto game我玩得輕鬆啲添，佢auto係垃圾，但手動又on9，完全唔知做乜野

冇咩挑戰性，好流水作業

佢入面仲有怪
分分鐘佢先係BOSS

直接啲講即係垃圾game，而且係無論點樣應該都無得救果種垃圾

玩左幾粒鐘嘅感想就係，如果你問我要點改先可以令隻game好玩，我會建議重新再整過

好撚仆街 但我鐘意

近年好撚多呢類game
真係唔明有咩好玩
比返少少操作性得唔得

唔知你地知唔知天華百劍

雖然個營運好似都係唔太掂，但個玩法起碼正啲

好心啦 人物咁少 四天王都冇 個auto 我真係屌你老母 垃圾到

薰原來以前好慘
識eren之前因為帶住彌彌成日比其他on9同學排擠

個個都諗住自己可以做第二隻FGO
正宗傻鳩

邊度睇到

世界觀都差幾皮啦 點鬥

武林大會玩玩吓又ok

刀使エピソード果度，我都唔知點開

相依為命

有d咁既嘢 依家一路玩緊主線 睇劇情

天華百劍玩過
如果好似咁我都會玩落去
而家玩到抽完冇4星就del左

哩段有少少唔明，應該係話隻荒魂只係爭地盤(而唔係想傷人)，所以無必要斬殺佢?

因為最開頭彌彌同隻荒魂互吠果陣佢覺得好似兩隻流浪貓爭地盤咁

最後薰都幾型棍

高層班商家佬除咗數字識閪咩
見人掂咪叫下面跟
當年PAD啱啱出嗰陣日本一樣有人抄
係太明顯俾人屌到上天花板先極速收皮

聽完你地既簡評 即刻del撚左隻game 都係繼續睇動畫算了

D 4星機率低到

睇緊劇情 暫時發展都ok

美炎同智惠有追到可奈美佢地,仲簡單補充左點解果陣追兵咁少,因有一部份比美炎佢地引開同打低左
最後可奈美無將紫係荒魂嘅事講出口

其實動畫完全cut走晒哩啲位有少少唔自然...

其實好唔自然 佢做唔到side story個感覺
動畫親衛隊都冇出過黎 點知原來出過黎潤鳩女主角

其實我覺得學妹條線係幾好,動畫直接忽略真係有啲晒...

而且咁樣落去分分鐘越後越怪,希望下半季唔好又搞到game果邊完全透明咁

出黎潤果個只係警備隊嘅雜魚,唔係親衛隊,哩個位事小

但美炎唔想可奈美行差踏錯於是2挑1哩幕都無視左先係唔自然到極點

原來係我未睇到果個位sor

不過又唔係結芽wfc啦
不過動畫用可奈美視覺黎做無cover到哩段都解得通嘅...

新角好痴線 癲過結芽 唔知你玩到未

岩岩完第二章

第三章自己睇 超級戰鬥狂

我第2進最尾3星唔到 唔夠力5 turn完

我都係 追劇情算啦

正啊

我4turn完到,不過其實好講彩數

我有隻3星巫女清香,奧義可以全體回滿血幫左好大忙
同埋開局就抽中晒想要嘅support牌都好重要

除左七之里應該無第二個啦
我覺得哩啲先係真正嘅戰鬥狂煩膠

個刀使episode 係佢同沙耶香拍檔出任務,之後話咩深愛住荒魂想殺多啲希望沙耶香唔好阻住佢

但最搞笑係沙耶香聽到之後就係咁殺漏幾隻放晒去佢果邊比佢慢慢玩

新角感覺有少少似結芽 冇結芽拿佢頂住先

邊有得頂住先
其實哩套3個戰鬥狂係幾唔同，各有魅力
可奈美係沉迷劍術同切磋，重點只係在於劍同劍術
結芽執著於勝利，因為要證明同刻劃自己嘅存在
呼吹就咁睇只係單純享受戰鬥同廝殺，實際上最單純嘅戰鬥狂可能係佢

另外結芽bb無人可以取代

講到係常識咁點解我同主角一樣係第一次知

ok唔再話佢係垃圾驚了

出埋結芽就承認佢係高質game

13lv都話未達成
傾住隻垃game 先傾 到1001

無啦啦加設定一集殺左佢

吐左幾集血啦臨

唔想佢4 又好似對劇情冇乜影響 唔知4黎做乜

多佢一個 主角群一定GG

比2人組拖多佢一陣 拖到打完折神先輸 佢可以病弱退場 但係唔洗死下話

Cut預算

id=67805735

睇緊第四章,算係有返啲side story feel
考慮到兩個主角係動畫其實接近0交集,其實game 應該盡量減少佢地共同嘅劇情

好似第四章美炎見到可奈美食雪糕但無出聲嗌佢,又做到另一個視覺嘅效果又唔會令動畫唔自然

同埋比舞衣短暫同美炎佢地並肩作戰都唔錯,順便解釋埋點解佢咁遲到公園,去到果陣姬和同可奈美已經打完

Game 劇情又真係幾吸引

我老婆結芽有冇出現

未見到,應該有排啦...依家第四章先動畫第二集

美炎組都係岩岩先組好
btw呼吹下下都鳩沖,屌

真癲婆 結芽都冇佢咁癲

我覺得赤羽刀哩條線吸引過大荒魂果邊
不過我估流出赤羽刀嘅好大機會都係折神紫

btw高津校長真係好撚煩

原來写し都可以指刀匠仿製刀嘅行為

玩到第幾章

屌長船成間學校都係舞草嘅

第五

好快 劇情講到咩

哩個時候岩岩好係erene同薰度緊假，之後紗南感覺佢地有機會撞上親衛隊所以叫智惠幫手fake鳩其餘4個一齊去果邊幫手

feel到結芽bb差唔多出場

話說你d角色升到幾多lv

四章係佢地去原宿果陣撞到可奈美同姬和食雪糕，之後荒魂出現，呼吹鳩沖走失左搞到木寅都要去幫手，好彩追緊可奈美佢地嘅舞衣及時趕到就幫拖打左陣

然後舞衣繼續搵可奈美佢地(動畫第二集)，美炎佢地就去左間鍛刀好出名嘅鋪頭

之後原來智惠同果度個阿伯刀匠都係舞草嘅人，兩個最初扮唔識之後私底下傾左陣就講左上面果段來自紗南嘅傳話

暫時睇到哩度

thx 大佬

3星可奈美要做任最後用左1300石刷到上80lv，然後4星沙耶香30lv，薰同呼吹未升過，基本都係訓住打 唯一要重覆幾次先3星到係獅童佢地

唔夠花 升唔高lv 覺得開始難玩

其實如果對隻game興趣不大只係想推主線可以簡單啲用石升滿4星角，應該可以輾壓
哩隻game對課金玩家係極友善 而且佢送石都唔算少

要留石抽結芽

某程度上可奈美真係好誇張

因為想睇多啲對方嘅劍,如果咁快完場就好浪費咁,所以唔小心就會留左力

睇到佢地同薰上左同一班車之後又双叒叕撞到荒魂
突然電話無電，等陣再追

話說我基本上無點理過個pvp，啲體剩係清主線都清唔晒，pvp又無劇情睇

睇劇情就夠啦 其他我都唔理

新pool，繼續燈結芽

熟悉嘅肝素材換料垃圾活動，如果有劇情就係咁易玩下

垃圾 又冇結芽

得黑影好難講喎
不過我見到twitter上面都係萬人血書求結芽，垃圾se咁想賺錢唔會唔識做掛

巴打咁有心機玩落去

睇死又冇

已經棄咗 等樓上位大佬 講劇情

抽到巫女薰同沙耶香,比面玩落去
同埋動畫勾起左條癮,幾鍾意哩套啲角色 劇情同世界觀都唔錯

先星期二

如果兩組主角一齊行動智惠同舞衣會唔會為左姐姐哩個位大打出手

似一齊訴苦多

美炎哩個角色都幾多伏筆下
本來御刀唔應該會損傷/生鏽,但佢把加州青光前端係裂左定唔知點,總之唔太正常

序章果陣又發左個預知夢

依家同其他人吹吹下水先發現原來一般人好少會好似哩排日日見到荒魂
但佢由細到大每年都會遇到,開始懷疑係自己吸引過黎

隻game 一路比我一種感覺係,可奈美打半季動畫見到嘅荒魂都無美炎哩3日打嘅多

點知原來唔單止係game嘅需要,竟然仲係伏筆

有未來視唔出奇

夜見一出場就二連cg, 型
btw按呼吹推斷啲荒魂應該係親衛隊放出黎
但依家哩個時間點理論上唔應該有人知道親衛隊可以用荒魂,呼吹開口就親衛隊的荒魂睇怕都係係高津校長度聽返黎

好心唔好咁痴線啦

差唔多出場了 結芽

佢真係好煩膠,成個第三章所有戰鬥好似都係佢啲戰鬥訓練

不過呼吹就好開心
佢同校長某程度真係夾過沙耶香

翻睇多次動畫大概搞清楚左第五章個時間線
第四集果陣度假中嘅薰同eren比校長call左返去伊豆(即係石廊崎)接應可奈美同姬和，搭車途中撞到美炎組(佢地某程度上係比舞草嘅人fake左去伊豆幫拖)

btw佢地明明係同一間學校兼同一個反政府組織嘅人，竟然唔識對方

仲要自己學校代表

預告

冇結芽

於是智惠決定由佢地5個留係度拖住親衛隊，等佢地兩個可以去左搵可奈美佢地先

但其實哩度有個幾嚴重嘅bug位，按動畫時間線，親衛隊之所以出動係因為睇到薰佢地同可奈美打果陣用S裝備，但哩個時間點都未發生哩件事，親衛隊點會出左動

而game入面夜見已經一早放晒荒魂索敵，連獅童佢地都到埋場，不過岩岩好錯過左薰佢地兩個走先嘅果一刻，所以變成美炎組vs親衛隊
可憐嘅壽壽花

今次真係完全兜唔到，永世名人巴打你諗唔諗到任何合理解釋

咁智惠肯定識佢地2個(不過唔肯定之前知唔知佢地係舞草嘅人)，係薰佢地一頭霧水啫

唔識其實唔奇

簡單啲當佢有bug

仲喺第四章

同獅童打完一輪之後先發現原來只係誤會，美炎佢地係直屬部隊乜乜勿勿

然後就比人拉左入隊幫手捉可奈美同姬和

第六章
無拿拿加入左親衛隊果邊

PV有一幕係美炎喺樹林入面見到可奈美同姬和
應該又幫佢地走佬

呼吹同夜見真係天作之合，一個整荒魂一個享受殺荒魂

親衛隊果3條友係咪On9架
又拉人入隊，又唔話比人知佢地可以製造同控制荒魂，到頭黎得原本就知情嘅呼吹知
結果佢地發現周圍好多荒魂就嚇左嚇然後開始戰鬥，呼吹嘅目的就係戰鬥自然唔會出聲

然後夜見「果5條友果邊啲荒魂好似比人殺左唔少」
獅童「咩話？唔通係佢地幾個？」

屌on99

事到如今成條世界線已經亂晒，我決定將game內容當平行世界算

依家可奈美姬和同美炎組會合，總算知道左啲荒魂係夜見操控，諗住放佢地走果陣獅童佢地岩岩好趕到，然後聯手大戰親衛隊

好有毅力 點解仲可以頂到

係愛啊哈利

第六章完，果然親衛隊打一般人就有返四天王級實力，完全係壓倒性
最後千鈞一發之間綾小路個校長黎電話叫停左佢地兩個(木寅偷雞打電話call救兵)
順便夜見又返左去補荒魂，獅童同壽壽花就一齊閃人重整陣營再繼續追可奈美佢地

第二朝智惠收到舞草果邊電話，話可奈美佢地已經成功過左薰同eren嘅測試依家去緊根據地，美炎哩邊就打算見舞草嘅線人繼續查赤羽刀嘅事

所以game哩條世界線係將親衛隊襲擊佢地4個哩件事，改成左比美炎佢地阻礙左

Game應該有d唔同

當平行世界睇算，少少偏差嘅感覺，大部分都仲係跟住動畫主線走

既然係平行世界結芽會唔會有機會...

越黎越離譜咁 我仲係玩到戰鬥訓練嗰度

估唔到我以外仲有人玩緊
btw戰鬥訓練果度真係睇得出高津校長幾on9

可奈美得閒就係去圖書館借劍術指南研究唔同流派，難怪次次一眼就可以認出對方用咩流派

收皮啦

夜見原來係佢學生 不過佢真係好憎親衛隊，大概係因為搶左佢心愛嘅紫大人

下個10抽中到sayaka嘅話我諗我都仲頂得1住

我都仲玩緊
而家打到第五章 好想要隻壞屬4星

我3隻屬都有4星
壞屬得薰，加油

抽左必4星未?

我果陣都係類似咁樣講完之後真係出左沙耶香所以玩到依家

原來第三章(同平時)鎌府之所以可以有咁多荒魂比呼吹玩，係因為佢地平時會用黎研究，研究完就扔去研究棟果邊等呼吹去清理，順便比佢享樂

而今次呼吹同美炎佢地一齊離開左幾日，返到黎發現無晒啲勁嘅荒魂，之後發現原來係比其他人搶先一步清理左先...然後說時遲那時快...

第一次出場

其實有石十連 4星券都未拎 不過想睇埋聽日新pool先抽
剪影似舞衣+薫
但佢仲寫住第一彈...

呼應返

未呀都差唔少任

咁得啦仲有機會

同埋聽日新pool好似都有沙耶香，不過唔肯定係main 定support

咁得啦，等佢開新pool再抽
反正se最鍾意新卡屌打舊卡

結果十連中大西
利申對大西冇feel

利申多圖

我覺得自己頂左咁耐係值得嘅，我愛結芽

做到咁想唔出都難

四天王暫時得返夜見未有建模睇

第七章啲劇情hea到無倫
呼吹想殺荒魂消磨時間，美炎同清香跟過去，撞到結芽bb，之後開始混戰
結芽會難得咁有興致係因為清香過去都係劍術神童，不過因為害怕實戰所以依家乜都做唔到

最後3打1都頂唔住果陣另外2個都黎埋幫拖，諗住5個恰結芽bb一個

廢柴先會成群結隊，唔同你地玩了，無聊

扁嘴嘅結芽，氹返

me gf 好cute

btw game劇情得9章，之後要等更新，我聽日應該就可以完晒normal

聽啲課金痴線佬講，後面啲hard圖難打到仆街

另外已經儲好左3個10+1抽隨時預備結芽pool

已經無辦法再用普通心情面對哩句「讓更多人看到我厲害的地方」

九章之後就冇

咁未姐有排都跟唔到動畫

第7章去到動畫第幾話左右?

大概去到第7話開頭，動畫組變相唔使同親衛隊打，直接就輕鬆入左舞草

原來御刀可以換
我仲以為係果啲一生得一把、締結晒契約嘅野
仲可以用其他用過嘅二手刀

不過game入面清香個角色都唔錯，本來係神童，又係類似可奈美果種劍痴，但係因為驚痛、唔想受傷亦唔想傷害，所以唔敢用真劍進行實戰
一用返木刀就全方位屌打左美炎

佢原本把刀好似就係因為咁拋棄左佢，依家用緊嘅係第二把
之後仲撞到個原主人，話果陣因為發現有適性更好嘅人所以就交左出去，放棄左做刀使

屌乜可以咁架

一個人都可以有一把以上

咁又係，但可以換刀同搶左人地把刀哩個我真係無諗過，睇黎無想像中咁神聖

game劇情真係唔錯
智惠表面上係個舞衣feel大姐姐，但內裡複雜好多

一開始話係探美炎所以去佢學校，其實實際上係作為長船嘅密使傳口信比美濃關校長，之後係美炎面前又扮唔識個校長，又扮咁岩加入調查隊，但其實根本由一開始就已經plan好晒佢會加入

調查隊嘅行動又係一路被佢同其他舞草嘅協力者擺佈住，結果一次又一次陷入唔同嘅危險之中
依家又話有個線人有情報等佢地調查隊去搵，表面上扮到咩都唔知但其實早就知道前面有啲咩等緊佢地

仲有兩日就知劇情了

第8章完，今晚應該就可以爆機了，睇晒劇情之後就放置係個模擬器度等佢更新劇情/出結芽

除此之外完全唔想掂隻驚

嘩屌美炎個身世越黎越神秘...係孤兒哩點我都覺得實有啲野

不過睇死佢都係挖左個坑出黎等後面更新再填...

game嘅最終決戰(暫)場景，鎌府廢棄左嘅研究所

唔L係掛 爆左主線就放置

隻game又唔好玩，又無結芽，睇完劇情仲有咩價值

前2日見你地話唔好玩 秒DEL左

哩個應該就係最終boss(暫)了，而且好大機會係鎌府啲人研究出黎嘅產物
佢坐緊果堆同拎住果把就係赤羽刀，隨便就可以將殘渣聚集埋一齊變成荒魂

雖然果陣係同佢地講話有知道赤羽刀嘅人係哩度，叫佢地黎搵佢拎情報
但好大機會係舞草果邊早就知道有個咁嘅人係度所以利用調查隊黎消滅佢

理論上調查隊只係負責做調查同收集情報，結果一打就打撚左9章，真係多謝你啊舞草

美炎一開波就畀爺爺可憐佢就知一定冇好野 多數都係好撚複雜嘅嘢之後比佢一句船到橋頭自然直搞撚掂個d feel

鎌府咁多痴線野

佢阿爺係頭先段回憶殺同個???講野，可能就係預知夢果度佢地討伐個???
而個???應該係好愛美炎，又話美炎係個金屋子神嘅-----(省略左無講)
一開頭佢出世果陣都話個名會令人諗起金屋子神

上面果條友都係高津校長實驗嘅產物，原本應該係刀使黎，依家打算用荒魂向鎌府復仇

最衰未玩到咁遠
btw 隻game唯一賣點真係主線full voice
可以完全明曬劇情